唔封晒關就叫人自首？過咗海就係神仙喇！

你相信大陸人會講真話？

歷史冇教你咩？

DLLM!

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

講個笑話：支那人會講真話

唔用封關，改用封閪